西班牙教練下台內幕曝光：皇馬捅西班牙一刀！

西班牙足協主席很生氣，他親自宣佈盧比迪古下台

世界盃尚未開始，第一個大新聞就出現了，西班牙足協官方宣佈，解僱國家隊主教練盧比迪古，所有人都驚掉了下巴！

做出這一決定的，是西班牙足協新任主席魯維亞賴斯，他甚至跑到新聞記者會上親口宣佈自己的這一決定，從他的解釋看，依然餘怒未消，而且話鋒犀利，頗有所指。

「我們是被迫解除他職務的，」魯維亞賴斯說，「我沒有受了背叛的感覺，問題是整個過程中西班牙足協都被蒙在鼓裡，這是我們無法忽略的。」

「（皇馬和盧比迪古）談判完全沒有知會西班牙足協，在記者會之前5分鐘，才有人告訴我們，這麼辦事可不算地道。獲勝很重要，簽下最好的教練也很重要，但高於一切的是辦事的方式。」

西班牙足協主席顯然還在惱火情緒之中，他的怨氣顯然指向了皇馬。背著西班牙足協，秘密接觸國家隊主教練，甚至簽下合約之後都不提前打聲招呼，在官宣盧比迪古下季擔任皇馬教練的記者會前5分鐘，才給足協通了氣……所謂「辦事方式不地道」，既是在責怪盧比迪古，恐怕也是在炮轟皇馬。

不得不說，皇馬這次簽新帥，徹底惹怒了西班牙足協，也間接給了西班牙國家隊沉重一擊，臨陣換將是兵家大忌，足協的臨時決定也許過於草率，但皇馬的辦事方式，顯然也會受到不少西班牙球迷的指責。

呢鋪西班牙輸既話肯定全國球迷矛頭指哂向皇狗

我皇無做錯到 疤狗又搞事

但高於一切的是辦事的方式。
官僚主義到呢

而家皇馬高層都係怨婦痢扮

你呢啲賤種仲好意思出黎吠

估唔到西班牙足總主席都係利迷

係咪準備搵施丹帶西班牙？

西班牙足總宣佈，前皇馬名宿希亞路正式接任領隊一職帶領球隊出戰世界盃。

買左閪冠軍班人就慘囉

講緊待人接物啊官僚主義

西班牙足協已被疤狗控制

西班牙足協係巴狗

反了反了

成班鍠迷響度做小丑

攬炒

做人係講原則架啦
唔係所有人都認同蝗狗行為架

big gay咩仇都報哂

私怨撚

為咗報仇自爆